有冇巴絲等緊hx bc call？

如題
我15 first in
16 三點幾final in

有冇同路人？

推

Push

返香土問

16果批出晒offer啦

做返幼教罷啦